黑警應該集體擺工以示主持7警

淨係轉頭像無撚用架